[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

濕鳩政府做濕鳩嘢
佢哋嘅game plan同五年前一撚樣 又係慣常技倆 軟攻

諗住拖得就拖 襯機會軟化中間派
你一拖就少人
人一少就無人衝
最後一大班人俾人拉，咩都得唔到，又輸

而家一定要set Deadline 唔係就升級 絕不接受暫緩

暫你老母
撤回

請廣傳

推

不撤不散

星期日和平地行左先 拎返個道德高地先

勿忘初衷，不撤不散

係，唔會再袋住先中計